網球拍穿線

有冇巴打知佐敦附近邊度有得拉線

去建興大廈整

建興

之前去買球拍唔小心破左處

pro shop 旺角有幾間，太子都有

無去連鎖店穿

應該收晒爐

pro shop有冇名 google過好似有唔同pro shop 最好就星期5可以拉